[一個人]富士五湖求指點

新手單機想4月尾去富士河口湖同山中湖影相 用一日一夜
想問山中湖住宿係咪比較難搵 會唔會返河口湖住宿較好
交通方面由成田機場出發 係咪要出到新宿再轉搭jr
應該要買咩pass
有冇推介邊個點影富士山 時間我諗都充裕 會影黃昏夜景日出

求指點

上次我去唔係機場直接去，不過就新宿坐巴士直接去到河口湖，記憶中巴士方便 o 的，火車好似要轉一次車，河口湖就多小小商舖

上網見到山中湖影過去富士山夜景好靚
但係一入夜我唔知仲有冇車 我先諗係山中湖住一晚
早起可能影埋日出
睇下有冇巴士試過

青木原樹海 靚景

夜晚仲點會有車呀？

所以係山中湖搵左地方住一晚

睇下有冇巴打去過 有啲推介